其實點解清潔姐姐就入得男廁，但清潔叔叔就唔入得女廁？

噉你變性做清潔姐姐囉

左翼又話男女平等
點解而家仲咁保守

因為唔會有人對清潔姐姐有興趣

阿姐睇得多,大中細都有.所以免疫咗 阿叔可能唔理好醜但求就手

其實清潔呀姐係到應唔應該屙尿
我一屙D呀姐就 啋

你又知？

所以咪話男女平等曬鳩氣囉
跟本好多野都先入為主左，男人一定會非禮偷窺咁

通常有清潔姐姐入嚟我都會即刻扯旗除褲畀佢睇

清潔呀姐係男廁，你就唔可以用尿兜

應該取消男女分廁

佢有冇笑?

因為清潔姐姐會話有乜未見過
但清潔叔叔真係咁大個人都未見過

forever alone

難道會有人對清潔叔叔有興趣？

應該冇，
反而會提點返佢女廁喺隔離。

清潔叔叔可能對女廁用家有興趣

呀姐乜撚野未見過

因為性別不平等

男人入得，我實去做part time

因為冇男人會介意其他性別人士入去
但係女人介意

廁格有咩好睇

男人舉metoo都唔同啦

平權
容許男性進入女廁進行清潔

如果男人可以入﹐係咪無靚女會入公廁